\listfiles
\documentclass{amsbook}
\usepackage{ngerman}
\begin{document}
  \title[Example]{Example title page made by \texttt{book.cls}}
  \author{Roland Campbell}
  \address{Department of Mathematics\\
    Pennsylvania State University\\
    Pittsburgh, Pennsylvania 13593}
  \email[R.~Campbell]{campr@galois.psu.edu}
  
  \author[A.~Dierker]{Andre Dierker\thanks{Firma}}
%  \curraddr[A.~Dierker]{Andere Adresse, Curr}
  \urladdr[A.~Dierker]{http://www.bla.de/~dierker/}
  \email[A.~Dierker]{dierker@ls7.cs.uni-dortmund.de}

  \author[W.~Lang]{Wirklich verdammt und extrem langer Name und 
  dann auch noch v"ollig ohne Titel}
  \email[W.~lang]{lang@kurz.de}
  
  \author{Mark M. Dane}
  % Same address as R. Campbell
  \curraddr[M.~Dane]{Atmospheric Research Station\\
    Pala Lundi, Fiji\thanks{ARS thanks}}
  \email[M.~Dane]{DaneMark@ffr.choice}
  
  \author[N.~Else]{Nobody Else\thanks{Sonst}}
  \address[N.~Else]{Adresse von Else}
  \urladdr[N.~Else]{http://www.bla.de/~else/}
  \email[N.~Else]{no@body.el.se}

  \author{Jeremiah Jones}
  \address[J.~Jones]{Department of Philosophy\\
  Freedman College\\
  Periwinkle, Colorado 84320\thanks{Haribo}}
  \email[J.~Jones]{id739e@oseoi44 (Bitnet)}
  \date{\today}
  \dedicatory{Dieses Dokument ist es nicht wert, jemandem gewidment zu 
  werden.}
  \translator{Gibbet Nich\thanks{wirklich nich}}
  \keywords{Sch"ussel Wort}
  \subjclass{H"ah?}

  \maketitle

\end{document}
